岩岩著住yeezy去見條女家長，點知條八婆叫我入門口前除鞋

真係想兜巴煎埋去🌚

刮佢巴啦

俾我就唔忍 即刻除褲

叫伯母放世伯當年用黎求婚既鑽石戒子出門口